睇過一次精神科係咪會有精神病紀錄?

我幾年前個人好焦慮，去咗嗰個咩精神科先導計劃，喺容鳳書精神科睇過一次醫生。醫生話我唔知焦慮症定強迫症，我靜係嗰次見過醫生一次就冇再睇過，想問係咪已經會留底咗精神病紀錄?

好似係 但唔好理啦 睇左先

會唔會上報去醫管局？
醫生氹病人會話精神病好似傷風感冒咁
心諗睇傷風感冒要過千蚊一次？
傷風感冒要長期睇？
傷風感冒比人知會被標籤？
傷風感冒會令人冇份工？
以後唔好彩要上庭對方可以用精神病求診紀錄嚟打
vetting嚴謹嘅政府工要check一定冇份
啲醫生講得真係輕鬆

我幾年前睇過精神科門診，睇兩次之後自己冇去覆診，隔一年睇急症，分流站姑娘見到我有精神科唔覆診record

其實只要你睇過醫生都會有記錄，問題係d記錄比人點用

vetting嚴謹嘅政府工要check一定冇份 《 呢個其實係犯法晚

個醫生冇錯，錯既係市面上既人、你既僱主等，歧視好嚴重

Depends on person，但係個污名化既程度已經係生人勿近

歧視雖然係犯法，但係呢個阻止唔到人地同僱主歧視你

同埋你比人歧視左之後，佢都唔會認係因為呢個原因，or你都唔會知，都好難拎返公道

有白卡並唔係罪 有好多工都唔需要真係咁老實 填自己有精神科底
最緊要你表演得正正常常,無人會岐視你

幾好，可以考警察

我冇白卡冇入過院，我諗我當年係輕微嘅，睇完嗰次冇再睇宜家生活正常

最重要個焦慮症狀退左未？
因為有病友好返，都做返政府工或其他工作的。

精神病同傷風感冒差唔多，都係只係一種疾病；
不幸好多人唔熟唔識，所以用有色眼鏡咁望。

絕大部分正常公司唔會係請人時問醫療情況，因為係會犯殘疾歧視。即使有人問你都冇需要比佢，呢個係私隱權。當然有人係因為請假比人知道。私家醫生知道我地好易比人歧視，所以可以開普通科而醫生紙比你請假。

你錯啦 有啲公司好狡猾 會叫你填「問卷」

精神病defence嚟嫁wor對方要嚟做乜，同埋對家（如果唔係律政司）應該都幾難攞到你嘅medical record

係，咁你咪是但填d垃圾比佢
D公司仆街就一向。我剛剛先比公司歧視同折磨完

岐視來自人嘅無知 有啲慒撚覺得 有精神病=會斬人
唔斬人=無精神病

人間最下賤公司 - IBM

我做果間咪係

佢地啲所謂常人 根本就唔當你地係人 只係覺得你地非佢族類 睇開啲 諗下「醜小鴨」

睇私家咪唔怕